有中學校長稱網教要顧及專注力 憂學生欠群體生活

有中學校長稱網教要顧及專注力 憂學生欠群體生活
2020-08-03 HKT 21:23

"教育局宣布，因應疫情，學校需於新學年暫停校內面授課程及活動，直至另行通知。

柴灣的中華傳道會劉永生中學校長林達豪關注，早前停課至今，在沒有群體及校園生活下，擔心學生心理素質會受影響......"

"林達豪提到，展開網上教學時，需要保護學生的眼睛健康，亦要考慮學生是否有足夠專注力，因此將縮短課堂時間；同時亦會支援有特別學習需要或經濟需要的學生。"